【潛在文宣材料】經過 812 香港政府封機場同港澳辦話「恐怖主義苖頭」之後美股下跌

政府成日話示威者搞到啲經濟唔好，但其實示威兩個幾月樓價股價都冇乜大跌。
不過
經過今日嘅和你飛行動，機管局（即係政府啦）決定封機場，同埋港澳辦出嚟廢噏話出現「恐怖主義苖頭」之後，美股剛剛下跌。標普跌低過 2900 點
（
Bloomberg 內文中提到呢點：
"The overnight session turned sour when authorities closed Hong Kong’s airport and a Chinese official said the city was at a “critical juncture.”

對比返對上兩次和你飛，政府按兵不動，機場照常運作（係迫啲同埋實施進出管制啫）下，就股市乜事都冇。

亦即係話： 政府封機場 ＋ 港澳辦廢噏先係影響到經濟嘅主要原因。
延續 777 嘅講法，其實係感化中立/藍絲時，可以用以上例子說明，真正想攬炒嘅其實係 777
只要佢回應五大訴求（同埋港澳辦唔好衝出嚟柒），其實香港嘅經濟係唔會受到任何影響

同時亦即係話：和你飛行動終於俾到壓力政府令佢地犯錯！機場明明就可以繼續航班升降（812 應該冇空管罷工？求 FC ）係人多車多啫，打完風咪又係咁， 所以政府決定封機場呢下可能就係一個轉捩點。

我唔敢話「和你飛」係一個好大嘅成功，但係睇現時嘅情況嚟講，呢個會係政府最難解決嘅死穴！我明白好多前線好想為受傷嘅手足報仇，但係 811 之後都見到，同呢班無人性嘅黑警硬碰，真係好傷好傷。手足要留力，呢場持久戰我地其實有排都未見贏。

同埋再睇埋尋日記招，輿論嘅支持基本上好穩固。只差在點說服中立/ 淺藍轉軚，前線嘅仇，可唔可以由和理非去報？畢竟對家無人性無血性，要佢地覺得痛，就要搵啱痛點死穴大大力㩒落去，等佢冇得還擊。